{
  "Please configure your Anthropic API key": "Anthropic API 키를 설정해주세요",
  "Configure": "설정",
  "Execute: {0}?": "실행: {0}?",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "Engine not initialized. Please configure API key.": "엔진이 초기화되지 않았습니다. API 키를 설정해주세요.",
  "Observing...": "관찰 중...",
  "No suggestions at this time": "현재 제안이 없습니다",
  "Found {0} suggestion(s)": "{0}개의 제안을 찾았습니다",
  "View": "보기",
  "Error during observation - {0}": "관찰 중 오류 발생 - {0}",
  "Engine not initialized": "엔진이 초기화되지 않았습니다",
  "No suggestions. Run \"Observe Screen\" first.": "제안이 없습니다. 먼저 「화면 관찰」을 실행해주세요.",
  "Observe": "관찰",
  "Select a suggestion to execute": "실행할 제안을 선택하세요",
  "{0}% confidence": "{0}% 신뢰도",
  "No suggestion selected": "제안이 선택되지 않았습니다",
  "Executing...": "실행 중...",
  "Suggestion not found": "제안을 찾을 수 없습니다",
  "Task completed - {0}": "작업 완료 - {0}",
  "Task cancelled": "작업이 취소되었습니다",
  "Task failed - {0}": "작업 실패 - {0}",
  "Execution error - {0}": "실행 오류 - {0}",
  "Enter your Anthropic API Key": "Anthropic API 키를 입력하세요",
  "API Key configured successfully": "API 키가 성공적으로 설정되었습니다",
  "Suggestions": "제안",
  "No suggestions yet": "아직 제안이 없습니다",
  "Click \"Observe\" to analyze your screen": "「관찰」을 클릭하여 화면을 분석하세요",
  "Type: {0}": "유형: {0}",
  "Execute Selected": "선택 항목 실행"
}
